分手潛台詞

我哋星座唔夾

我要返工

係我唔好

timing唔啱

如果....

我襯唔起你

你太鬆唔好屌

中

無野喇

不如我地冷靜下

我覺得我唔夠愛你

你好好
係我配唔上你

我覺得已經無咁愛你

分開冷靜下先

我恒大畢業

係我變咗

你好好。但唔夠我識個個咁好

：我地之間係咪有啲咩問題？
：冇野 返工好攰啫。。。